等我話你知咩叫做眼前一黑啦！！

好鐘意訓教狗呢類gameGTA既開放世界加埋打交有得學功夫，有無巴打有類似遊戲介紹

人中算唔算
打交

放落阿嬌度呀屌你

渣的士又得

渣返印度啦你

搶巴士揸又得 成日一唔開心就開隻驚去車死d人

以前玩過PSP版，又係有得學功夫，自此愛上左人中

真係會有人上車仲要比wei串